賣iPhone 7 plus 128Gb 黑色

賣2手iPhone 7 plus 128Gb 黑色，行貨有盒，無耳機（仲有1個月保養）,西鐵或港島線交收。

$4800

$4400

$4000 fast trade

有單？

Tg 傾

有email, AOS 貨

推

搭單
二手
7plus 128gb Jet Black

澳洲水貨 full set 有盒
背面有刮痕

Tg

2000 今晚交收

加多你一蚊

搭單
7plus 128gb 啞黑 淨機
保養到下個月尾
港行，機頂有少花

搭單
7plus 128gb 啞黑 有盒 有火牛 充電線
保養到下個月尾
港行，無崩無花
tg:travisf

Thanks

搭單
6 64gb 太空灰 淨機
過咗保養
港行，全新，用咗兩年，機頂有少花
$5500 fast trade

$4000

搭單
7plus 128 Jet Black
功能正常
有花有崩
有apple care 到10/11月 唔記得
有盒
理想價$4800

apple care 到出年10月/11月

搭單

iPhone 7 Plus 128gb 啞黑
有數條正常使用微小花痕,冇崩
剛過保 包全新火牛 差電線
$4300. 面交任check
Tg:

$5500三年前就有

$4300

3400

搭單

iPhone 7 Plus 128gb 亮黑
冇花痕冇崩超新淨
剛過保 有盒包全新未用配件
$4500. 面交任check
Tg:

佢地岀幾多，我岀多一蚊